{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 별헤는밤펜션(대관령) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 最大人数を超えると利用できず、当日現地にて入室拒否されることがあります。 ペットは同伴での入室はできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任があります。 什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 また、魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 これは入室利用についての案内事項です。 ご予約いただいたお客様の特典としては、メゾネットタイプIPTVとWiFiが提供されます。 また、バーベキュー場をご利用いただけますし、堅炭とグリル料金の場合、4人基準で20,000ウォンが加算されます。 人数を追加すると追加料金が発生し、肉や野菜類は直接準備してください。 バーベキューの利用可能時間は午後17時から22時までです。 その他にも無料の自転車レンタルや無料の自然そりレンタルサービスが提供されます。 これはペンションで楽しめる活動についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると利用できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると利用できず、当日現地にて入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合の弁償はどのようになりますか？",
            "answer": "什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの場合、4人基準で20,000ウォンが加算されます。人数を追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な肉や野菜は準備されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、肉や野菜類は直接準備していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能時間は午後17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "無料の自転車レンタルはありますか？",
            "answer": "はい、無料の自転車レンタルサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料の自然そりレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料の自然そりレンタルサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 511
    }
}